政府發現116個港珠澳大橋混凝土測試結果有異常

GDP升！

佢同高鐵最好真係唔好完工
唔撚care你燒香港啲錢
最緊要唔好引啲嘢嚟插手香港

早發現好過行車先發現，班高官用個死人腦諗下都知啦，唔係唔達標用次貨先要做假測試，唔通用緊靚料都要做假報告咩 目測無問題屌你老母啦，建築商太得閒要做假報告？

有無諗過係政府專登起條爛橋拖延通車，以保住香港自治權繼續做土皇帝

利申9up

一句有問題但唔影響安全就過撚骨啦

我支持通車架,唔死返一千幾百人點得呀

過唔過到骨都可以做多半個月，淋病咩飛

涉事化驗所負責的55項不同部門工程，亦在覆檢中發現問題

有毒氣體無害

至於該化驗所亦有為其他工務工程進行化驗，初步發現，另外有130個石屎測試有問題，涉及55項工程。而當中14個有問題測試報告，涉及中環灣仔繞道銅鑼灣段隧道工程

即係貪污唔止一單

咁咪好，死返一千幾百人